韓國武漢肺炎進入新局面：一日暴增15例，其中一例接觸已超過千人

韓國今（19）日通報出現15例新增COVID-19（2019冠狀病毒疾病，簡稱「武漢肺炎」）感染病例，累計確診病例達46例，其中有13例出現在大邱和慶北地區，都與一間教會的聚會有關。
《韓聯社》報導，韓國中央防疫對策本部上午表示，新增15例中，有13例發生在大邱市和慶尚北道地區，其中11例曾與此前確診的第31例患者接觸，當中有10人是透過教堂，1人是醫院接觸者。
其他地區發生的2例確診病例中，一例是11歲的女童，其父母此前已先後確診，在居家隔離中出現疑似症狀並接受檢測後結果呈陽性，也是韓國首例的兒童感染病例。另一名則是居住在首爾市城東區的77歲韓國男性，沒有海外旅行史，也未曾接觸其他病例。該2例患者目前已轉入定點醫院接受隔離治療。
而隨著確診病例的暴增，位於大邱的慶北大學醫院和啟明大學東山醫療院等醫療機構急診室紛紛關閉。

《風傳媒》報導，位於大邱的慶北大學醫院表示，院內有患者被檢查出新型冠狀病毒（2019-nCOV）陽性，18日晚間院長親自下令封鎖急診室。

感染途徑不明，韓國疫情進入新局面

傳染給10多人的31例確診患者，是第三大城市大邱市的一名61歲女子。《明報》報導，她2月6日早上因遇上交通意外，翌日入院留醫，2月8日發燒，2月14日診斷為肺炎，2月18日確診新型冠狀病毒肺炎。
然而，她留院期間連續2個周日參加教會崇拜，15日又到酒店出席一場婚宴和相關的酒店自助午餐。與她同期的住院患者有33人，教會崇拜涉及數百人，婚宴午餐會場更有逾1000人，惹人擔心她可能成為「超級傳播者」。
《朝鮮日報》18日報導指出，此患者最近從未去過國外，也從未與其他確診患者接觸過，無法得知是如何被感染的。

她留院期間連續2個周日參加教會崇拜，15日又到酒店出席一場婚宴和相關的酒店自助午餐。

佢點出到醫院

以一人之力滅國

出席一場婚宴

好似奧運會跆拳道項目一開始，南韓獎牌數就激增一樣。

好心啲教堂就取消曬啲星期日拜神啦每次幾百人聚埋一齊拜神真係好危險，其中有一個有病毒就GG

宜家返學都可以online上，點解拜神唔可以online拜？

係一日暴增20例

唔知關唔關呢單事
但韓國啲邪教好似幾大影響力

黑馬

病毒係唔會戰勝天父

其實韓國有好多地方，衛生環境仲差過蝗國，早5年去過當地一個市場，地面係又黑又濕，見到都作嘔

香港有部分教會已經轉咗online，係外地果啲無意識。

然而，她留院期間連續2個周日參加教會崇拜，15日又到酒店出席一場婚宴和相關的酒店自助午餐。與她同期的住院患者有33人，教會崇拜涉及數百人，婚宴午餐會場更有逾1000人，惹人擔心她可能成為「超級傳播者」。
《朝鮮日報》18日報導指出

交際花
成日去聚會

她2月6日早上因遇上交通意外，翌日入院留醫，2月8日發燒
都幾多意外

上帝要清算邪教

證明教會好撚高危
香港至少有兩單係去過教會

香港經歷過SARS,危機意識係強D
我知有幾間教會都轉左online

真係出現婚宴家族

緊係啦連總統都係一份子
啲教會規模好大

傳銷＋邪教

目前都沒看到什麼記者在報

來分享一下，韓國人目前最憤怒的點是這位31號的韓國三寶（61歲，韓女）
她不只在直銷公司上班 （公司名稱：c-club，不是夜店，是直銷公司） 她去教會傳染了10個人，而那教會還是個邪教！
這是韓國政府公布的路線：

新天地耶穌教證據帳幕聖殿教會
簡稱叫「新天地」，說是目前韓國三大邪教之一
教主李萬熙是耶穌轉世（1931年生，89歲左右） 只有他看得懂聖經的意思。全韓國有12個支派

遍地開花，人民幣的代價

Push